---
title: "Выпущена книга Сергея Тимофеева «Работа в графическом редакторе GIMP»"
date: "2010-02-20"
---

Издательство ЭКСМО выпустило в свет [учебник](http://education.eksmo.ru/e-store/books/index.php?SECTION_ID=309&ELEMENT_ID=8972) Сергея Тимофеева по нашей любимой программе GIMP. Книга рассчитана на начинающих пользователей, материал скорее теоретического характера. Это уже четвёртое издание по GIMP на русском языке за последние два года. Ждите рецензию :)
